可唔可以唔煩我

我想靜一靜 屌你老母

我都想有人煩下我

一定係未比人煩過

曾經

唔可以